人地用兩年時間排場show出黎唔係比你賺錢嫁

屌你地班人渣講極都唔明 覺得政府無規管就大曬